【六合彩】有幾多人用手機app隨機number中過三獎或以上？

感覺好似唔會中咁，最好截單前幾分鐘先買？
我覺得實有做手腳